小心唔好畀人spin走轉移視線

呢幾日港共班仆街放風話要押後選舉
點知國際線上個個都話要留意選舉
就連十一哥條撚樣都話押後選舉好危險
呢個消息一出畀人屌到仆街
呢頭就無啦啦執行國安法拉鳩班 前 學生動源嘅𡃁仔
雖然黑警砌生豬肉、濫捕同惡法係要mon實
但亦都唔排除港共會暗渡陳倉, 分散大衆對押後選舉的注意, 將大家對押後選舉嘅情緒spin去黨安法

應承我, 係打輿論戰救手足時, 唔好唔記得對家想永續萬年立會,剝奪選舉權

自推十連

10

9

8

7

6

5

4

3

佢一宣布延遲選舉就開佢刀

2

易拆，等佢正式宣佈先再煲大佢囉

1

其實唔會 佢真係宣布的話個discussion 就會去返選舉度

幫推

push

Tui

推

咪on9，選舉點都會有人留意，如果手足無人理，就真係發生咩事都無人知